係時候搞番和理非大遊行！

不得不承認 早排因為罷工同不合作運動民意流失左少少
但見到今日又向地鐵站射彈又射爆人隻眼
係時候聚集番民意再同和理非connect
更重要既係將游離既民意再聚起來

我知大家都知和理非遊行冇乜用
但呢個絕對係令中立游離歸隊既好機會

愈原始愈根本既訴求愈易聚民意
反對警隊過份暴力呢種可以喚醒一般市民最根本既在共鳴

政治唔單止係保留自己既支持者
更加係要令未/唔支持既人支持自己

光復香港
時代革命

香港人加油
呢場仗仲要打好耐

請善用不推文回覆垃圾post 三毛post由佢沉
集中討論

721

721
請善用不推文回覆垃圾post 三毛post由佢沉
重要既推上熱門

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

屌佢老母而家大部分遊行申請都唔撚批
一行出去就射彈